https://www.ktqmm.jp/blog/7171

2015年11月13日  
「シティーハンター」オリジナルカレンダー発売決定！！  
“城市猎人”原创日历发售决定! !  

今年もオリジナルカレンダーを発売します！！  
今年也发售原创日历! !  

題して！  
题目!  

**「シティーハンター３０th　ANNIVERSARY　Calendar　2016**  
**獠と香とめぐる　北条司のふるさと・北九州」**
“城市猎人30周年 纪念 日历 2016  
围绕獠和香的 北条司的故乡北九州  


[![カレンダー表紙](https://www.ktqmm.jp/wp/wp-content/uploads/2015/11/79e6327ba0fd8669c2ba8ddd1aab2a18.jpg "カレンダー表紙")](https://www.ktqmm.jp/wp/wp-content/uploads/2015/11/79e6327ba0fd8669c2ba8ddd1aab2a18.jpg)  
北九州市内の観光スポットをシティーハンター主人公２人が巡ります。  
日历封面《城市猎人》讲述了两位主人公在北九州市内的观光景点中巡游。  

北九州市出身・北条司先生の代表作である「シティーハンター」は、2015年で30周年を迎えました。それを記念して、漫画ミュージアムでも関連イベントを行ってまいりました。  
北九州市出身的北条司老师的代表作《城市猎人》，2015年迎来了30周年。为了纪念那个，漫画博物馆也举行了相关的活动。

このカレンダーは、いつもは新宿にいる獠と香も、たまには北九州に遊びにきてほしい、という思いから制作しました。  
这个月历是基于希望平时在新宿的獠和香，偶尔也能来北九州游玩的想法而制作的。

ビル街とはまた違う、北九州の風景に溶け込んだ2人と一緒に北九州市を旅してみてください。  
和高楼大厦街不同，融入了北九州风景的两人一起去北九州市旅行吧。  

**●販売開始　2015年12月より(予定)**  
**●価格　1,000円（税込）**  
**●仕様　月めくり、14枚つづり、**  
　　　　**Ｂ３サイズ（365mm×514mm）**  
**●販売場所　北九州市漫画ミュージアム　6階エントランス**  
**【予約受付のお知らせ】**  
[![Calendar 7月](https://www.ktqmm.jp/wp/wp-content/uploads/2015/11/16b35b09848d0239193c05c1653c9b2b.jpg "Calendar 7月")](https://www.ktqmm.jp/wp/wp-content/uploads/2015/11/16b35b09848d0239193c05c1653c9b2b.jpg)  
メールにて予約を受け付けます。下記の内容をメールにてお送りください。後日連絡いたします。  
**●受付メールアドレス**  
　**[manga@city.kitakyushu.lg.jp](mailto:manga@city.kitakyushu.lg.jp)**  
**●件名に「カレンダー予約」**  
**●内容に、氏名、郵便番号、住所、連絡先、****部数、****受取方法****（漫画ミュージアム受取か、****郵送希望）を明記**  
**※郵送希望の場合は、別途送料が必要です。**  

●开始销售：2015年12月起(预定)  
●价格：1,000日元(含税)  
●规格：月翻，14张拼，  
      B3尺寸(365mm× 14mm)  
●销售场所：北九州市漫画博物馆 6楼入口  
【预约受理通知】  
用邮件接受预约。请用邮件发送以下内容。日后联系您。  
●接收邮件地址  
[manga@city.kitakyushu.lg.jp](mailto:manga@city.kitakyushu.lg.jp)  
●在邮件名中添加“日历预约”  
●在内容中注明姓名、邮政编码、地址、联系方式、*印数、接收方法*(漫画博物馆接收或邮寄)  
※邮寄希望的情况下，需要另外运费。



(ｃ)北条 司／NSP　1985

